有無人考igcse chinese

請問知唔知oral 形式係點？

知

點?